每次剪腳甲都係身體檢查

首先，係你既腰力
你要烏低個身去剪
呢樣野就反映咗你條腰既柔軟度同埋僵硬度
係經過十五分鐘既修剪過後
平時腰痛背痛果啲隱患剪完即刻出哂黎

其次，就係你既視力
剪果陣你隻腳係會俾你身影遮住
眼同腳距離最少20cm
你要係呢兩個情況下
去發現白色既弧形剪咗佢
尤其係啲邊位冇電筒照住根本冇辦法剪得到
唔覺意剪埋肉就hihi
剪完十五分鐘之後，企返起身對眼真係會黑咗幾秒

最後就係你既忍耐力
係經歷完以上兩種痛苦之後
你就要周圍搵返果啲彈到周圍都係既指甲
然之後清咗佢
有時清完之後仲見到啲真係火都黎
不過嬲完之後都係要汁起佢扔落街

呼～一個月一次既body check就咁完成

一個月剪一次腳甲？